請問而家Facebook 599 兩個3T usbhardisk有沒有伏？

見佢係facebook 賣廣告，有冇巴打可以分享下？

用下你個閪腦

無嫁！ 快落單！我就是成功例子！

師兄訂左邊款？

...
佢串緊你呀！
自己搵下連登之前D中伏post啦

2003年30 gb

信不信由你

上個post嘅圖
3tb拆開入面喺30gb

多謝師兄，用乜keyword 搵？

口尸
呢間唔知有冇伏？

望下「嬲」既數目啦仲問，咁平既話仲輪到你買？

原木人人
原來已有，多謝

TUSHIBA 都敢買